今日比隻小蝻亞蟲非禮！！！

今日係尖沙咀比隻大約4,5歲既蝻亞仔摸左下

當時因為條街好窄
所以我見到隻蝻迎面行黎既時候已經側身避開
點知係我地擦身而過個一刻
佢伸手用力摸左我個肚一下
個刻我呆左係度反應唔切
無想像過會比個細路非禮
當下一秒我回頭望向佢既時候
佢就用一個得戚既眼神望返我
個下我就100%肯定佢係特登摸我

我個下無捉住佢係因為我估唔到
佢咁細個就有非禮人既概念
而且諗住細路仔就由佢

但我返到屋企就後悔啦
根本呢d係蝻亞人既天性
好似d蝗蟲貪小便宜一樣 都係天性
我唔應該放過佢
唔好同我講咩「他只是個孩子啊！」
細個係咁 大個都會係咁 甚至更過份

我開post係希望如果其他絲遇到呢個情況
千奇唔好似我咁啞忍 唔好縱容佢地
放過佢地一次佢地只會變本加厲

係咪肚腩大過胸
佢掂到個肚以為自己成功達陣 先咁囂張

你當時捉住佢只會比群眾壓力大到你
佢一扮無辜你真係吹佢唔脹
由其係d死廢老懶係鍾意幫助弱勢
除非你當時有個米八大隻佬係隔離磅住
唔係蝕底個個係你自己

摸到碌鳩先嬲啦

唔知佢啦
無論掂到邊度都唔應該係囂張既理由囉

都係既...
d蝻亞仔咁狡猾佢要扮無辜易過借火

咁希望佢早日摸到你碌鳩啦

南亞狗？

他只是個孩子啊！

請問你可以點唔放過佢?
11歲未夠唔駛負刑責